[繼續開花] 海關職員加入響應 支持香港人

各年輕紀律部隊人員、有志者：

大家好。我係一名CD-Rom，同時都係一名海關人員。借朋友ac一用。

鑑於林鄭推逃犯條例，由6月9日100萬人大遊行，再到前天7月21日所發生的事，行政長官及其幕後官員之行為無不令人髮指。

本人只參與了69及沙田遊行，當時防暴警察暴力清場的畫面依舊歷歷在目，當中的恐懼、無助感我亦深有體會。但箇中亦不乏看見人性的光輝：有男士為倒地的女生捱打，盡現男士風度、年輕人手把手把物資傳遞、摩西分紅海式讓路予救護車，......多不勝數；更甚至於721元朗襲擊，有女士更以肉身為記者及市民擋襲，其奮不顧身之義實在震奮人心。惟政府高層依舊漠視民意，甚至有六名年輕人以死相諫亦無動於衷。

於7月21日，社會更陷入了恐慌。不論警察於中環向示威者頭部開槍，抑或立法會官員串謀三合會成員於元朗無差別襲擊......無不令人心寒。同時，本人作為海關，政府紀律部隊一份子，強烈譴責警方濫用武力，並無盡責職守。（人話版：屌你老母垃圾黑警，三萬編制仲可以大條道理話唔夠人，警署落閘唔收call，納稅人養你班撚樣食屎黎？）

「鸞鳥鳳皇，日以遠兮。燕雀烏鵲，巢堂壇兮。露申辛夷，死林薄兮。腥臊並御，芳不得薄兮。陰陽易位，時不當兮。」各位香港人、有心希望香港進步及變得更美好的年輕人，感恩香港還有你們。位置變了，各有隊友。

最後，我亦重點呼籲，任何有情緒問題的隊友，歡迎向身邊朋友傾訴，不要再為這個涼薄的政府輕生，對比你們高貴的生命而言一點兒也不值得。

You are not alone.

一名熱心的香港海關人員隨筆

附上本人同數名持共同理念既同事既委任證

推到更多有紀律既紀律部隊加入

推
朋友話海關有8000幾人
班老屎忽仲係盲撐警
但最緊要班後生既響應左先！

推！好在仲有啲清泉係到
死黑警 我屌你老母！

黑警都唔會覺得自己有問題

Push

推

多謝你地企出黎！

好撚多柴咩 都藍撚到仆街
講d野仲難聽過粗口

大力推

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

係咪所有部門啲老屎忽都係咁

老一輩好多都係咁 比人洗腦洗到矇撚曬
最緊要係 後生個一代仲識分是非黑白

推到更多有紀律既紀律部隊加入

推！ 727元朗見

推 遍地開花
一晚已經有4個唔同眉政府部門 紀律部隊 出黎撐示威者

push

來自隔離部門的支持
記得我地做紀律部隊係要維護香港安全 服務香港市民

政府各大部門支持香港人
黑警 林奠你地食屎啦

懲教

(遍地開花）到我地懲教做野啦

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

3. (流傳照片) 另一位義士倒地受傷

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳7.24 港鐵不合作運動 時間:上午七時半

🥳7.25 休息一天 (有待更新)

🥳7.26 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*

🥳7.27 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎

🥳7.28 追究上環開槍責任
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結
集合時間：下午三點（三點半起步）
集合地點：遮打花園
遊行終點：中山紀念公園（最接近開槍地點的大型公眾空間）
服飾：黑衫、頭盔、口罩（以示對警方濫暴不滿）
形式：和平理性．優雅自衛
遊行結束後請一同護送新界西戰友歸家
*將於星期三通知所謂警方

🥳8.04 將軍澳反送中大遊行channel

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

救護員表示支持

推 五大訴求

1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

支持

救護員辛苦曬你地

多謝

海關

p

推！

光復香港 時代革命

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

五大訴求去撚咗邊呀屌你

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

段中國文學好有文采

多謝！

大家加油！！！

大家都出嚟，一呼百應

推呀，727元朗見

光復香港，時代革命

黑警今次真係紀律部隊入面的敗類

比大家睇清楚海關同警既差別！
唔好再話我地無野做
海關係一個仲有良知既部門
我相信因此我繼續努力 盡一小力保護香港
除左rank and file之外 我已經知好多I級S級既
都有出黎幫手 反送中
支持成立獨立調查
我係海字既都唔會怕比人查
行得正企得正
夠做埋黎！
香港加油 香港人加油

各位加油
終於知道自己唔係一個人

we connect！！！！！

同事出現了

警黑合作單野之後 少左好多盲撐老屎忽了

推呀屌！

727元朗反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

我老豆就係退休老屎忽，深黃

巴打 多謝你地為香港人發聲

support！

海關、消防、救護、懲教、入境....

比個like比uncle

727元朗反黑見

義士不是CONDOM
冷氣軍師請出返啲力周圍推下

民安隊小薯唔敢出聲，繼續發夢算

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

我冇嘢講

老屎忽日日講9野聽到煩

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

唔好意思阻阻你地

年輕人遍地開花！！！

可能有好多同事都一樣諗法呢

光復香港 時代革命

愛你地

推

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

加油呀香港人

海關加油！

其實唔止咁少人支持，海關入面有良知既人都仲有好多

推晒上去！

不如你哋放咗天琦先？

多謝樓主
推

其實海關年中破獲唔少案
但佢地作風低調

加油 推

麻煩叫多d 人支持

無理由要懲教 醫生 救護 增加工作量

關海關咩事？？
唔好分化 老屈唔該

加油呀！我朋友都喺海關，近日佢個心都好唔舒服，我相信海關入面仲有好多人有人性，仍然喺好的紀律部隊！

光復香港

光復香港 時代革命！

不受傷
不被捕
一個都不能少

多謝你地
你地嘅支持好重要

一齊罷工啦

人話版

好波 推

認真 海關作風低調 做實事
相比某部門 高下立見

話比佢聽 佢好多同事都仲好有良心 佢並不孤單

多謝你地
黑警不代表香港紀律部隊

禁錯負皮

pushpush

聽親海關都係拉毒同版權假藥
今個月機場先拉咗幾單毒

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

我都想天琦即刻放番出黎
但關海關咩事⋯

Pish

辛苦晒你地

紀律部隊係公僕 係要服務社會
做得警察 見到市民生命受威脅 你同我閂晒啲差館? 軍裝到咗場施施然掉轉頭走?

大家都係紀律部隊 今次點講都講唔過去
Shame on you

好波！

推 五大訴求

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

勿忘記上環中槍義士！一、全面撤回送中二、撤銷暴動定性三、釋放被捕義士並承諾永不追究四、全面實行雙普選五、成立獨立調查委員會追究黑警責任，徹查警黑勾結元朗暴動

我念佢指緊叫懲教放姐

多謝你哋

終於到海關

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

黑警成日上大陸叫雞
叫d海關逗2逗掃佢興

做得好請你都感染身邊同事

海關好野

[緊急][幫推]熱門資訊太混亂，上環元朗都緊要，求開上環台/元朗台

[member]紀律部隊鬥氣比人講兩句
醫院唔再站崗
警局警閘
如果我地海關係咁做
淨係關一個關口
一櫃櫃毒入境 假貨流通香港

唔該 大家都係紀律部隊 做番應該做既事
我相信大家考個陣 入班出班個陣仲有團火
如果你團火仲係到
唔該做番一個警察要做既事
每個紀律部隊都好重要
各施其職][/member

推！

等我仲喺隔離柳記post到搭單post相支持，原來同一時間自己同事已經開咗post，大家繼續努力唔好比某啲部門搞臭紀律部隊個朵。

感謝支持

多謝你地

多謝🙏🏻

香港人一定要團結

敬禮

依個post令我地後生嘅一群知道我地唔係孤單，海字老屎忽憑乜嘢幫我地出聲，佢哋憑乜嘢代表曬整個海關？希望大家知道海字後生嘅一大眾同大家同行！

要團結 話俾政府知佢地幾無能 佢地做嘅野有幾錯

感謝

我正式宣布大西北以後唔洗出席任何發夢活動！！

政府而家仲要靠黑幫去管市民 係咪傻左

多謝你

屌 資源就比晒police 要黎打市民

返工真係頂唔順啲深藍柴咩

光復香港
時代革命

師兄你個名改得好

歡迎海關
=============
光復香港 時代革命

最好DEL咗呢個POST, 支持都好, 唔好用寫嘅, 用電腦PRINT就得, 始終有機會比人認到筆跡的.

好多1 字頭都支持反返中 👍大家加油

27 元朗 28上環
光復香港

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

pish

聽講海關請人係請醒目

仲有由於海狗成日爭嘢嚟做，成日要威，而海關一般都喺格嚟un un腳先，見到機會真正先行動。所以一般大眾都唔知海關除咗機場check行李仲有咩做。

例如有日有海關散仔問點解大家都係紀律部隊，大家都揸槍 (得popo同海關可以)，但點解海關人工低過popo，覺得唔公平。

個上司答：「係公平嘅，望一望自己，望一望佢哋。唔通你想為咗多幾千蚊，好似佢哋捱咁辛苦咩，公平嘅公平嘅～」

散仔：「No Sir」

純粹想分享，同分化POPO，同鼓勵更多紀律部隊企出嚟。

上環情況希望多啲文宣

休班紀律部隊27號見

我個fd叫我po

支持！

726 去機場集會
727 去元朗反黑
728 去上環追究36槍
84 將軍澳反送中

726 727 728 84 行動整合

光復香港 時代革命

我地支炮唔打香港人

PUSH

推 po 試著說 726 機場集會 727 元朗反黑

老移工記 : 好想關閉control point

記得之前， 有單新聞話， 有警察藏毒， 都係靠海關發現!

快啲辭啦
做返人，唔好做狗

當人傻嫁咩搵家姐寫咪得

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

護法守關 專業承擔
我入職果日就記實呢句「為社會的穩定及繁榮作出貢獻。我們以信心行動，以禮貌服務，以優異為目標。」

講得啱 我考海關就係因為可以行得正企得正 問心無愧

up

幫朋友po

朋友話好多同事都企我地呢邊

多謝各位海關哥哥姐姐，香港需要你

仲記唔記得學堂教過帽徽之下要點？

支持伙記！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

星期五齊罷

推推推

雖然前路好黑暗好難行睇唔到希望
但只要呢條係正確既路、就點都會繼續行落去
Btw,諗唔到竟然有一日可以連登睇到海字圍爐打j post

respect

我地伙記好低調, 默默做實事

老實講火呢，我諗大部分cne既伙記同我都一樣無咩架啦
但我淨係知我著住制服，收得呢份一工
就要做返我應份去做既野
而唔係好似隔離部門咁視而不作

we connect

好波

咁老實講、公務員係要政治中立
我收工可以私人名義身分講我立場睇法
但我地係唔可以代表部門/令公眾認為我地部門有政治立場

之前係老移個post到貼左，group 翻黎呢邊先！

不如講下有無D咩黑暗野，例如呀頭話唔好查某隻櫃咁

PUSHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

點解老屎忽盲撐警？

繼續遍地開花 加油

好浪漫

狗隻 快入黎睇

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

我地未來阿頭另一半咪就係老移阿頭

無人教，要點

推 多謝你地啊

推
讓子彈飛一會
會更多人加入你們

我地守則講明我地既身分係要政治中立
姐係等於救護唔會因爲傷者係咩立場而唔救佢
而唔係好似黑警因爲撐警就放人，黑衫後生就大力d打落去
呢d就係工作緊果時既政治中立
而我個人立場係如不得黑警立即皇天擊殺既
IG都成日屌黑警屌到佢地unfollow哂

［突發］［元朗］警黑合作 嫁禍海關

Thanks

多謝你地
Pishhhhhh

如果無左一國兩制 咁海關要CUT幾多高薪廢老

雖然大家手字就真係差啲但我愛你哋

推 死黑警敢做唔敢認 想整臭其他部門個朵

做乜偷人張咭

緊係老閪都用左手寫曳啲啦比藍絲腦細認到手字就一褲都係

仲15，16緊既海關朋友 唔該諗下 平時水貨客點樣辱罵你地，再諗下 點解香港會變成咁

請問一下海關巴打

有個po講緊英國貨防刀衣，外形同普通hoodie同T shirt一樣

關員分唔分到？會唔會被扣關？又或者事後啲資料俾狗攞左上門拉人？

記得用左手寫,驚D同事報串

好！！！集中5大訴求 1.撤回逃犯條例，永不重提 2.撤銷612暴動定性 3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究 4.全面實行雙普選 5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲) 光復香港，時代革命

無人會知你件衫防火防水定防蟲

所以真係堅持落去
唔好死
到時佢地死哂我地就贏

多謝海關
727光復元朗
728平反上環

梗係唔好辭職，過多幾年班死老嘢退撚晒休，就係後生嘅天下

無人會知你件野咩特性唔係軍用咪得

好似冇乜人知我地陣營大左好多，都仲未計消防入境醫務政總海關懲教手足既公開呼籲

［有力助攻］一大班前高官同議員再俾壓力政府

[反了反了] 香港總商會要求正式徹回條例 調查委員會 官員問責

終於有同路人，等我番工仲唔敢講野

多謝樓上兩位巴打解答

推

雖然海字職能上係今場運動其實幫唔到咩特別大忙

但叫到上街去遊行示威 我見唔少我地後生一輩都有份幫手

樓主

感動

師兄好波

手字好小朋友仔好搞笑btw thanks❤️

多謝你哋香港就係需要呢啲力量！

推俾記者登報！

多謝敢言

推推推 令更多紀律人員加入！

多謝你哋一班仲有良知嘅公務員

go

大家加油，不要絕望，we’re not alone

睇左兩三個政府部門or紀律部隊既遍地開花，真係感動到I can’t find the right word

Ching你公開左段野

好多師兄係到
我哋隊都有一半人係支持大家 當然都係後生

我無野講

上
可以查到係咪戰略物資
btw就算係佢個外型唔太岀眾的話都…

大家一齊加油

咁多人打政府工…

😡

推我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我識好多拎舊福利的深藍廢老
個L 個次次都去撐警遊行
又唔諗下咁好福利邊個留比你地
宜家中國收返香港之後福利差幾L 多
班死廢老退休仲有長俸/醫療
我地退休就割蓆，乜L都無
正宗華人公司，刻L薄
叫我愛國？ ? 不了

最好連退休金都cut埋

做海關嘅請話比大家知，運d香港犯法嘅野，比捉到嘅機率有幾大

要擺係fb先多人知 連登圍爐無用

光環幾易拎 寫隻字就轉陣營

消防 懲教 海關 都覺得警察有問題
點攪？

香港以你地為榮

香港搞成咁，你地要係不失份工底下盡一切力量幫手啊，話晒紀律部隊，消防今次都紮晒馬幫手！

尋日係黑警Fb留言秒delete
垃撚圾

未審先判！

快

一直都話 作為公僕 社會責任比一般市民應該更大

有良心都會覺有問題啦

寫出黎唔係用黎奶你鞋底
係話俾同路人聽 有人會支持你地

好支持，但d字好肉酸

多謝！但係我地要既唔單止係反黑，本身既訴求仍未有回應，唔好被spin落黑社會事件為主要入面，我相信而家我地係唔相信呢個政府，獨立調查如果由呢一個政府提供都意義不大，請大家諗下有無需要修改小部分既文宣

識思考架麻，你估好似藍絲盲撐咩

點解d字咁⋯⋯有個性

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場（和理優）
727 元朗 （反黑）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

達哥都反黑社會啦 唔係反共啊

推！有良知嘅就出黎幫下自己人！大家都係為香港好！

速到金鐘

光復香港，時代革命。

應該係 代朋友講，同事出現了

727 728 見

海關年中都有拉鳩唔少黑警架

全面開花好撚感動屌 起雞皮

唔好辭

推
謝謝你和你的同事

唔通寫到平時咁比人查？

怪錯左你地

你地應該出公開信

老屎忽=死廢老

唔小心負評
大家加油！

遍地開花
我地需要你

We connected

salute

s

大家加油

等警察

多謝你地！

[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入

推 公務員反了

拉鳩D黑犬

每日聽住深藍老咩9up 就黎頂唔順。
好想將佢老婆仔女放係721 既元朗西鐵站上面

廢老 正Hihi 早日投胎

香港人加油

做緊和law相關既公務員都想轉過黎

見一個屌一個 以後唔撚比面

代朋友po

有道理

最近應該係呢單

我好希望之前肓目撐同胞既海關朋友再加返我，之前比佢unfriend 咗！

Respect

推呀海關萬歲

大家幫幫手推上熱門!!
西上環巴打需要你
[毋忘西上環] 721西上環文宣集合

雖然我好支持，但係每日逐個部門得個幾個罷工，對政府影響唔大，仲可能俾人秋後算帳，永冇升職
希望大家可以傾好時間，一次過罷工

師兄師姐，香港人，一齊加油～
勿忘義士

大幫

幫政府各部門洗白，同克警割蓆，克警就變condom

欣賞你地呢次騎牆

Sir

推

黑警唔配叫紀律部隊

sir

與香港人同行 不割蓆！

幫朋友post !!
海關Trade Officer

海關連大幫都出竹嚟

出嚟

你有舉報都要做

原來齊左章
紀律部隊已割佢老母臭閪

無有錯，人地唔做野有老細攬海字無，輕手啲..堅料唔怕做，流料會失去民心...

無記錯等同黑警既總督察rank

Push...越黎越多人

唔係都係一樣咩

！

唔同，黑警高級督察都係督察
佢地總督察等於海關既高級督察

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

警黑勾結 自甘墮落
五大訴求 缺一不可

感激！！！

多謝你地發聲

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地
----------------------------------

文宣連農牆唔可以停
好多銀髮族睇wechat唔知我地做咩
就會比人分化

兄弟 ！727元朗見！！

SUPPORT

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

用左手寫係基本啦

好多人支持我地，我地元朗反黑一定要齊上齊落

推啊

香港加油💪yeah!!!

其實啲警犬會叫海關做海狗（聽人講）

屌 正常人都覺得黑警有問題 唔理咩身份

SI, 高級督察, 海記升SI 要做10鳩幾年, 唔好同d 考試就有既狗同等左

推，支持海關！！！！

你造反

推推

G持

推
大家比啲力

推！！！

大把警狗跳過去海關入境
你地無理由唔知

你地除左post 張委任證上嚟拎光環之外，做咗啲咩？或者之後要會有咩行動？
會唔會屌9你地嘅深藍上級？你地都係為林鄭政權服務，會唔會resign全力支持示威者者或者搞罷工/不合作運動？

應該係總督察=海關既助理監督
C&E無總督察

真。香港紀律部隊

連登個fb page陸陸續續出緊po啦

多謝你！！

咪又佢嗡囉 啲衰人都係咁叫我地
又唔會痛既 豬狗亂吼唔使放上心

呢個政府太黑暗，還有人性和獨立思考有香港人應該互相照顧互相鼓勵。最近發生的事情已經令我無法相信

個post好多證

‎727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

香港人多謝你哋

濕鳩文職支持

頂唔順點解唔辭職？點解要一齊共事？有冇用你方法解釋你嘅諗法同化佢地？

裝睡既人係叫唔醒既 無謂浪費唇舌
唔好亂講 我地係服務市民 唔係服務政權
邊個上場我地都係服務市民
我地係關口罷工 得益既只係壞人

辛苦救護哥哥

平民百姓夠叫警察做黑警 撕紙狗啦 對佢地不痛不癢

原來海關幫辦張卡係會唔同色

btw
廢丁權 反三黑 727見

大支野已為自己好撚醒

我老餅想問巴打絲打，CD-Rom代表乜嘢？謝謝

push~~

日日都比人鬧垃圾嫁啦

只睇post，回覆任何post，即係齋睇

欣賞你個人話版

首先多謝咁多表態既紀律部隊師兄
我都再次水
呼籲各位公務員
警黑合作係一個最好既契機
讓你地歸來人民呢一邊
你地既一張工作證，一段說話
對我地、對學生
都係好大力量既鼓勵
多你一個真係會好多
仲有警察先生
請最後一次機會
證明警察都有好人
唔好完全破滅大家童年對警察既尊敬
自己諗下高牆一邊需唔需要你地守住
高牆背後仲有更大既黨
呢一刻你地站係一民既一邊
歷史會記住你
香港重光一定會有你地既名
但你地決定企係獨裁政權既一邊
你地會帶住惡名入走棺材
請做好選擇

黑警文職以外個d好多已經被洗哂腦 有朋友係咁 後生同80後嘅都係

CD-rom 只能讀取 不能寫入

向你哋致敬

推，海關好耶 支持支持

推好波

1

巴打是銀髮嗎

只睇post，不回覆任何post，即係齋睇

60後，都有D白髪咁啦，P 牌仔

u

真係好痴線 學堂到底係點教佢地 教到咁既樣

h

歡迎黎到連登 60後都好後生呀

明白, 謝謝

Cne的確係無總督察嘅，黑警總督察係3粒花，如果淨睇膊頭係等於海關嘅助理監督嘅，但黑警嘅高級督察只係考份卷就升到，所以黑警嘅總督察先等於Cne嘅高級督察

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

師兄，我早兩日都同一條深藍柴頂咗幾句，我屌佢老母，自己享用緊英國人留落嚟嘅福利， 咁撚愛國愛黨點解唔放棄曬佢

巴打好勇
support

為了釋除公眾疑慮，我們促請成立獨立委員會，嚴正調查事件，以正視聽，保障紀律部隊，包括警察的聲譽.

文宣適用，攞去貼淺藍page，做長輩圖

都係一個半個者

絕大部份海關都係藍絲

唔好再要年輕人自己行落去!場仗真係好難打
多謝絕食者 多謝銀髮族 多謝出聲既良心政治人員
希望更多更多人出聲 甚至出黎 企係岩果一邊

癡線

絕大部份都係黃 係老一輩先藍 不過佢地就入棺材

推撚爆佢

感動，push

無錯

通常嘈得最大聲嘅都係全家英籍，細路攞allowance去外國讀書同埋放親假去旅行都只會去歐洲/日本

其實色應該一樣 因為放得耐會黃 岩岩出班果張好白

海字表示後生既都黃，老既都藍

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

本身CD-Rom 係指「唯讀光碟 」read only
引申為只係睇post，唔會覆post 嘅網民

我本人唔係做海關 我唔知啦（個po幫朋友開）

但係 勿以善小而不為 勿以惡小而為之
好多野都可以由自己做起 感染到身邊既人
就算感染唔到深藍 起碼都比同路人知道自己並不孤單

同埋黑警高級督察同督察係同一級
反而海關高級督察大過督察

27.7 元朗見

五大訴求!
光復香港 時代革命!

堅持五大訴求

明白，謝謝🙏

727見

我要做海關

727元朗見

唔該，打少左個不。

堅持落去，各位巴打

海關有好多良心幫辦感動

勁大力推

借朋友ac用

巴打7.27見！

世代之爭，不少老屎忽話後生阻止佢地收成。其實，班後生係幫緊佢地啲仔女爭取權益。

繼續有同事響應 代post

好羨慕你有班真兄弟

代post 香港人加油

push 支持

代post 香港人加油 繼續編地開花

開acct為支持
唔好意思 雖然唔係正苦部門 但同樣都想表達下
香港人加油！

各自爬山

感動 推上

不分化！

不要分化，人地出黎支持已經係冒住風險，唔好要人難做，支持得既都係同路人

代post

兄弟爬山

繼續！

Respect!

我每次都同行守護大家
唔好灰心

可以有咁多同事志同道合好幸福! 海關好波!

推
五大訴求

26號 機場有咩事海關 入境巴打記得出黎幫下手

代po

Sirs

堅持五大訴求
與香港人同行
不受傷, 不被捕, 不分化, 不割蓆
we connect.

幫post
海關表示加油

代朋友post，佢俾張圖我睇嘅時候，我真係覺得好感動

水警果然係唔同d

水警同海關唔同架喎

黑人問號